(養牛人召集) 大西北開心玩樂吹水whatsapp群

歡迎大西北嘅巴絲加入
我哋谷會不定期有牛聚谷聚，咩類型活動都有
谷友個個友善有禮
有興趣嘅朋友快啲填form加入我哋啦
希望可以識到你

推

lunch time推

收工一推

假日推

whatsapp不了賣私隱